［I/A]超級機器人大戰DD 事前登錄 9月10日正式推出(2) BGM都無唔夠熱血

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

求加好友

111779005

hea玩，掛革命機或者雷兹納（有SSR)
暫時未點升過lv

Game已del

切勿空腹吃香蕉

bp回得咁撚慢

FB引繼係一次性定係永久可以用FB登入

4粒鐘回1BP

原來冇系列角色專用既bgm架？
可以唔刷首抽了

古鐵關好難打

封測完收集咁多意見都仲咁撚垃圾Bandai好野

1. 明你想屈鳩玩家錢，所以玩抽招式唔係抽機體。但一部機體有冇可能得一招可以用呀屌，抽到同一部機既機好心就俾人可以裝哂落去啦

2. 玩機戰無專屬bgm，投入感大減。呢樣野連game boy既機戰link battle都做到，bandai你有心做實做到，你想cut成本，用最低既成本去cap 機戰死忠錢就真係要屌

3. 你個玩法想簡化，但簡化到完全無哂戰略性

4. 打素材又係on99，每日限打3次

5. 介面極度唔user friendly, 仲要每由一版過另一個版面都要係咁load

6. 不論過場，入戰鬥畫面，入改造畫面，強化，做咩都要load, 極度影響遊戲體驗

呢隻濕鳩game, 如果唔係掛住機戰個牌頭，無埋班機戰迷課金俾佢，一個月都唔知挨唔挨得住

好大怨氣

你爆機未

認真，佢出對戰版既機戰（機戰link battle果種），咪撚再係手機出戰略版既戰機啦。你係手機左cut右cut搞到隻game不倫不類極趕客。

只爆左一個世界

呢堆問題係封測時已經存在，佢地果時話會收集意見再改善，我果時都有俾大概既意見佢。

點知到正式出同封測玩既時候既體驗係一鳩樣

教學都垃圾啦
篤個next篤十世

最撚on9係出招得兩招
真係寧願係抽機
最多你送部3星 抽到就會變番5星咁

仲有中日唔互通
ios an唔互通 引完過去冇曬石 引番過去都係冇曬
係濕鳩bandie先做得出

如果佢有心做 拎住d吸錢招牌都賺少少就算
明明可以做到fgo咁嘅規模

load嘅話 全部下載完會好d

LB真係好玩同好啱做手機game

第5點，按選單>全部下載可解決

有冇Wikiiki睇首抽？

都未見過一隻game既教學可以咁濕鳩

3星extra唔夠做 啱啱贏咗第3關壓制

咁勁

想問咩叫2連鎖 ?

Auto miss晒用精神粒星

我理解個連鎖係 你行動要打中人 人地行動係打你既你都要打中人
中間冇斷就會連鎖落去 好似係

完教學同睇完大家review
決定直接棄game

持續命中敵人
回避防禦都會斷chain

CLS壓制戰要點先夠打
係咪要農材料強化滿一隻先得

中日唔互通 / ios an唔互通
好似唔止Bandie係咁

抽機同抽招真係無分別, 咪又係一招普攻+一招必殺
你估佢會俾你放複數同一部機咩

教學垃圾明顯係刁難人唔俾刷首抽 逼鳩人課金
笨大貪錢起上黎係幾撚賤

平均4xlv姐

btw 贏一場第3關有90壓迫coin

打多3,4次就換到古鐵

全部角色都係一式一樣嘅地圖BGM
最慘係冇乜邊首係好聽

換完機仲要繼續刷換大技

最懷念應該都係第四次機戰果首架啦

相信遲小小打後d會好多coin嘅

應該。。第二同第三關都差咁遠

係依隻驚 估預古鐵係垃圾
硬又唔夠硬 避又避唔夠避 仲要腳短

利申 我認我葡萄

阿寶係咪廢

佢玩抽技我冇所謂，但機戰最大既特式就係唔同既機體都有各式各樣既武器俾你用，一部機只可以得一招普攻加一招大絕完全係低能，我當初初開左果部機係得一招大技，但之後抽到果部機既另一招大技點解唔可以直接裝埋落去，只可以二選一呀？

佢用返En, 殘彈既系統咪仲好。依家俾我既感覺係，你參考夢幻模擬戰，但好不倫不類。

對我黎講冇作品bgm已經係死罪

屌你 首抽中ssr技
冇送寶珠個bug幾時賠番呀

想問下係咪抽唔到野?一想抽野佢就話無法連接server之後就彈返出menu畫面

點會無送

成個教學完 dl埋更新先會有

呢個一撚定啦
仲有對白黎黎去去都係果一兩句

屌 係你地要求太高定我要求太低你地屌得咁勁但我當係一隻普通game玩得好開心

我玩到爆哂easy dl哂野都冇wo
首10抽 中左原創機技冇送培養果個

昨晚刷首抽刷左幾次，諗住今日再刷，點知睇post見話冇bgm, 可以慳返d時間了，好想玩下爸爸吐司高達架嘛

巴打係咪資深機戰fans?

有冇人一齊玩返機戰cc

個教學係咪當人弱智

唔關資唔資深事啦，
呢啲手機GAME 你預左只係拎機戰個名黎引人玩㗎啦，
一早當係新GAME 睇啦，
不過佢係唔撚派石就真，
呢個等佢認衰同為左做宣傳派石啦

你係咪畫面有野郁下郁下就接受丁

唔係戰棋fans 火紋都玩得幾開心

有無人可以答下招SSR係邊部機黎 真心睇唔出

革命機

Sor 紅蓮先岩

我見到駕駛員先知邊個
原本以為紅蓮

fake

食飯黎維護

一關2石 不如唔好派直接叫人課啦

想掘都冇得掘

呢個真係頂唔順

唔計佢派果150
打晒4個世界夠唔夠十抽

250石買邊個禮拜抵

維護 之後送送100石10劵

完一個世界有5張卷既

佢唔係問緊第一排右2咩？係紅蓮喎，定我理解錯

107994551 求加fd

抽到同一招技能有咩用 食自己升技？

我估紅蓮
只係睇駕駛員先肯定到
不過原來佢fake

唔緊要的，玩得開心就可以了，每個人口味唔同
作為一個機戰老屎忽，我認為唔同系列既bgm, 戰鬥畫面，參戰系列，故事情節，作品之間既角色互動都好重要，好玩既機戰係會令人投入到會追d未睇過既系列作品(即使係好舊既作品)

真？係真就即係想叫人重新刷首抽
唔夠DL 數

屌佢 又維護

對笨大有期望已經笑撚左

即係重新刷一開GAME有 40 抽

仆街刷都未刷到AC就維護....

依家既情況對你係好事

1關2石真心痴撚線
邊位人兄咁撚聰明諗啲咁既趕客政策出黎。

我屌你老母 姐係叫人重刷

咪講笑啦
隔離igg facebook活動 送水晶30個
但你知唔知一抽幾多鑽 係315鑽
仲有你有冇睇清楚佢送30舊係水晶 姐係垃圾黎
d人收到全部刪曬

OMEGA衰衰地主線都1關5石-10石 呢隻真係當你乞衣

維左兩次啦

omega一開始都係垃圾黎 又唔撚送石
係營運左一排先有慢慢有改善 希望呢隻都會改善下 始終自己都係玩機戰大

個教學好趕客 求其有招ssr就算
慢慢講都算 點解一定要㩒準個next
第一次見啲手機驚設計咁反人類 寫code隻it狗食屎啦

fgo一開始都垃圾黎希望呢隻耐啲有改善

有咁多咩? 淨係第一章?
我記得又係好撚少石

㩒準next依個設計真係反智 邊條撚樣寫架

其實黑起上黎
40抽都無用....

有古鐵？

而家唔係咩

依家雖然麻麻地
期望佢好似omega咁慢慢改善

而家係咪開局坐底有 2ssr
之前玩開既就會一定多一隻ssr

活動個制壓戰

冇bgm 大絕打爆冇finish scene

等左呢隻game咁耐等到d咁既野

又想黑鳩我FGO
我真係好鍾意刷箱

無一定10卷100石都可能唔中

2019年出既手機驚介面都可以咁垃圾

係咪無得協防協攻

入GAME 本身送一張SSR 券
250石都可以買個PACK 送 SSR券嘛
咁更新完後 ，應該坐底兩部？

有隻女主算唔算坐1

留名遲啲 bgm一首8蚊

又有D道理

準備再nextnextnext地獄

真心好撚on9
刷素材 又限次數
啲濕鳩關 打成幾場先送2粒石
界面垃圾
Load成到2046
屌
Cap錢唔係咁cap

拿拿聲好似omega咁出保底 起碼課長會課得開心D

3點

都仲未刷到.....
明明尋日第一日開見人5，6隻SSR

下 又要再刷

有勇者王ssr不刷了

屌佢老母，封測完果陣打左成千字乜撚都無改到。
地形又無，bgm又無，機又得一招，特殊能力又無
出返隻同封測一撚樣既game出黎咁佢隔咁耐做乜春

而家最強SSR係咪主角？
我覺得Nu都幾正，永遠可以４格射程，對面反擊唔到

重要好撚食電

問題係咁樣根本cap唔到錢
唔知做乜鳩等執

我都無

歌都冇 點樣引人抽
你又唔係泳裝蘿莉
賣機械人冇熱血
賣屎忽咩

做得起咪考慮加下,樣樣都要收額外錢

Bandai啲封測基本上係test bug為主
根本唔會理玩家點諗

又維護

笨大驚，信心保證

咪係 d女都冇波 著哂杉搖一下有咩好睇

我中個兩隻都無

No la
BGM SSR 咁先好玩

BGM SSR
特別CUT IN SSR
合體技 SSR

係喎 直接有得買咪賺唔到幾多
梗係要抽啦屌你
機率低過毒撚溝到女神

膠膠膠 膠膠膠 膠GAI GAR

首先首抽教學10連如果冇ssr可以直接嚟過
金機同白機好似冇乜意思
我金機試過冇ssr
白機試過2ssr

因為auto好似唔會用必殺技
所以掛機派抽支援組件靠普攻好過抽招

Bamdie: 出BGM又要比JASRAC抽走一筆，不了

Auto好似都有用必殺技，但唔會用精神

Auto好似有詳細設定
不過維護緊check唔返

又維護
開左兩日Ser 兩日都維護
維護完又冇送野
不如執左佢算啦

佢嗰陣PV夠膽死sell auto system

今次送100抽同10張劵

Auto有得set

不過AI好撚蠢
會幫你大招打殘血雜兵

100石咋

auto有得逐部機set用唔用大技
攻/回/防重視
優先打細怪/boss

過期啦
维護完送多100石 10抽

佢特登維護派石炸

睇清楚d

現在推部翼霸去擋子彈再反擊算數，剛好有SSR招同改個下運動性，都頂到一會

啲支援人物係咪亂插就得 唔洗跟返部配機

100石 你發下夢好喇

係
要跟返部機出先到招
否則都係加能力

跟機有動畫 其他唔知

一樣有 台詞 唔同only

自膠
人物都可以乿插不過唔知有無隱藏野

打錯100抽
100石同10劵

係味日版先有我中文版好似搵唔到呢段野

人物技能有寫加乜野，
好似魯魯修一技係加特殊屬性傷害，你放落勇者王度兩招都係打擊就食唔到效果

咁新刷係咪有 Total 250石+20抽同SSR卷
如果要開左GAME既先送100石同10抽 就費事刷了

比兩條女你打發你
唔中大招都係冇用

你可以 set 邊部用必邊部唔用必，
仲有咩重視攻擊嗰啲，可能係反擊果陣

加好友 ID: 166353167

佢試下中文冇

中文冇即刻去玩日本版啦，
有咩野派第日都係冇份

連控制機體行動既自由都冇埋（按機器大小速度決定行動順序呢樣野都唔知邊個天才諗出黎）

呢樣野明明好多玩家都有反映，但bandai十足十我地個濕鳩政府咁，我聽到，但唔做

點解你入到台ser無維護？

明明戰棋玩法就係要自己控制機體行動 限左速度明顯同其他手遊要升lv改造插符文鬥高速先出手無分別 假如有pvp的話

大家俾多小小時間佢過多一兩個月仲係on99咁咪棄囉

延長收翻 唔洗俾時間佢了

有冇人入到？

收皮啦

速度控制出手順序係星矢果種game先岩用

結束時間未定 LUL

垃圾驚又唔準時開ser

維耐D送多D野

仲諗住抽完廿下DEL GAME

3點後加時屌你老母

維到令和完為止

delay就送多張ssr啦

一個月出2隻垃圾 係BANDAI先做得到

隻Game未整好就唔好推出啦
本身預定9月10先推出
提早推出 但又未整好 仲日日維護
真係急住出黎比人屌

好彩gbm中完伏退完錢 呢隻無咁心急入坑課金姐

本來準備入坑，而家睇睇情況先...

No no no
今朝 cap的～

唔知初號機有冇得暴走呢
睇劇情見到有暴走呢部機體+動作

返去開番隻機戰F黎玩仲開心

用an機好似退唔到gbm 58蚊當豪比乞衣
呢隻應該都垃圾黎 唔會課

本身GB呢個IP已經比佢玩到臭左
GB3
NGB

界限突破
5隻初號機突完可能有

我諗緊佢到時暴走3紅 golden hammer呢d技係咪逐招出ur 定點 分咁多部機到時升又係好撚煩

今朝刷到 勇者王同埋 鐵甲萬能俠招大, 仲諗住下晝開始玩

玩完NGB 其實覺得GB3唔差
係後期高難度 用血牛戰術迫你燒大量遊戲時間者

本身等緊Pokemon出 先玩住Bandai喱兩隻廢Game
好在Pokemon唔係Bandai
希望唔會好似Bandai咁垃圾啦

上年玩完封測既人係話
宜家完全冇改善過

我估係招技
「暴走」

應該唔係 你打世界2 第9章就見 係一部機體黎
有縮圖樣 當然唔排除係技能之後改變型態

仲要時間未定

先唔好講UR, 暴走呢d技除時學龍珠咁出LR都咪話唔死

初號機已入手，但忘記了有什麼特別，記得的話後補圖

裝又突破，機體又突破
仲要再上稀有度點玩

bamdie一黎就開ssr 再上無ur lr 都好難相信

諗起g gen

想當年砌到第一部UR都好興奮，最後出FR冇幾耐就褶左隻game

屌你老母 糞驚

唔係預左？

預左 俾比預期更糞

bandai拎住d好ip都係鳩整既姐

維護時間未定

睇隻機戰t就知依隻唔會好得去邊

又鳩整高達game
Bandie連出兩隻垃圾
日本仔又唔撚反抗

機戰一向出名環保
將機戰T X V嘅出招動畫搬晒落DD
又可以用零成本賺錢

隻PKM 係DeNA 出 號稱bandai 2.0 而且重同bandai 合作開公司，有兩個地區有得提早玩 , 伏伏地不過因為pkm 呢個ip 所以我接受到

日後肯定吱牙膏式出唔同既技cap 水, 諗起到想作嘔
今次出new-gun 火箭炮, 跟住就鐳射炮, 再跟住就浮游炮
不過到時唔知仲有冇人玩

我覺得廿年前嘅第二次機械人大戰好玩過佢

搶先玩感覺都係一味刷料升lv
對戰叫做有少少接近傳統作
最有趣係佢送既野升滿就夠打晒搶先玩所有關
送石都係閪

隻驚頂唔頂到3個月

都冇日後 一個月都走一半人以上

肯開返未.....

最大問題點解上年封測完隔左成八個月係會出返隻一鳩樣
其實有冇心做落去

想互含?

我連AC都未刷到個靚既出黎呀......
含條閪咩....

又暗調緊機率

唔通驚下個禮拜pkm所以要夾硬出左先
個客路有幾多重複先
雖然我係

冇得咁比既
手機GAME予左 狂課先勁

仲要係BAMDIE呢個仆街

即係BANDIE自己都冇信心,要食左人頭水先

岩呀 咁好心做得好好睇睇人地先會課架 你睇龍珠
呢隻課黎做乜呀

反而我寧願佢要抽機 但部機一抽返黎就齊技。。 個玩法就照抄返夢戰咁 操控 精神 en 呢d設定返入去就得

Bandai無心做好心就讓俾有心做既公司去做啦屌

（雖則知道無可能）

所以早DEL唔洗勞氣

一路拖住唔出重以為有好多內容未整點知出到嚟都係咁簡陋 睇嚟又係擠牙膏咁出野 又一隻一週年先係開始嘅驚

試緊野
睇下班fans 可以接受到幾垃圾

如果咁既話
真係刷都費事專心玩BREAKER算數

The new gundam breaker

FR都頂左2年 最後係出埋SFR先收皮

肯開返未呀好手痕

寺田條死肥閪都技窮啦
呢幾年家用機D機戰邊集唔CAP水?

買有人唱既BGM版又要貴3-4舊
入面D散關一場一場同你收費

又黎果個loop
死忠好期待》出左象徵式課左一pack〉玩落真係好垃圾》bandai埋單計數仲有錢賺〉換一換個game名，改一改個版面就出隻「新」game再cap過

除非佢地連續性出左好多隻game都仆哂街仲要隻隻都蝕錢冇人課金，唔係既真係唔使旨意bandai會用心整手機game, 特別係同高達有關既game

其實要人課都唔係問題
你咁既質素 50蚊十抽就差唔多
重收兩舊幾水 等執啦

其他game如果你人品好 0課都可以好勁 呢隻驚儲石咁慢 完全杜絕0課撚

要求唔高
還返MX 個種 質素同良心就夠
過場對白 特別CG , Crossover , Cut in

呢隻野我好懷疑有幾多人象徵性課一pack
本身我都想 當開新game
但係玩下再睇下石價錢
痴線課黎做乜

屌你打曬主線都冇250咁多
冇佢送150都唔知玩乜

$618 30抽多d, 好似好多game都係咁 比率算普通

最唔鋸係課左咁多次奶粉,都仲比舊屎出黎叫班fans 繼續課

唔記得係PS2定PS3
有一集係大叔 主角機
佢出必殺+BGM 熱血到仆街

$618買到隻ps4機戰玩有突

咁既質素重想收人地個價
等執

睇黎呢隻重年回憶down都唔洗down 巴哈都負皮如潮真係掛得笨大名衰左9成

呢個又係大問題

所有野都係笨大預計之中
你未玩果陣以為事前送你150石好似好多
點知原來過所謂一關先送你2石咁大把
最後過晒主線唔計任務果個bonus都唔知可唔可以10抽
仲要未計10抽會唔會中SSR

SFR 好似未有事，佢出左啲道具係唔洗睇戰鬥畫面先強烈feel 到好快執

課金抽野就係咁不嬲都係拎錢去做其他野無咁嬲

似又係D外判開發 垃圾GAME

反正目光都係迫D HARDCORE FANS課金

PS2 , Z

3先岩 SOR

真係冇L錯
我買隻PS4機戰返屋企玩好過
要歌有歌 要技有技
仲同你係手機慢慢抽？

好少可一隻驚咁多負皮 巴哈同呢到都係 睇黎真係糞爆

一SEARCH,係佢

即時扯晒

除非日本果邊都一齊抵制
但以過往既經歷，bandai咁有guts出呢D糞game一定係因為有慣性收視，一定有班人會重課養佢地，特別是同高達有關既game，有呢班大金主支持，bandai可以繼續低成本出糞game cap水

呢隻糞game同隔離七大罪形成好強烈既對比

係ps2

寧願佢炒火紋咁好過

都唔好話機戰
近幾期G GEN 都係無限返炒
G GEN 魂之後 到最新個隻
次次都係GENERATION BREAK 打SECERT機
無限LOOP
希望11月隻新G GEN會有改善

始終D 機械人都係最有經濟能力既3,4,50後既童年回憶

點垃圾都有人課既

無錯啊，第一集係PS2
Z2,Z3先轉咗

PS2個集

真係好撚好玩

咁既垃圾都課得落手 真係講唔通
你話宜家d機戰幾廢都好 都好過呢隻垃圾

都係正正經經買部主機玩機戰算

其實Z1 比起Z2 Z3 感覺好好多
可能因為唔洗向下兼容
感覺內容 畫面 誠意 都比較好

之前無記錯「平民遊戲工作室」出左條片屌bandai係咁出糞game玩爛高達個招牌

明知bandai係伏，但因為對高達/機戰有愛，所以就一次又一次中伏。

如果機戰係由winky soft做返你話幾好呢

魔裝機神

出廚機咪又一堆課長抽 X-omega都生存到而家啦

快速打Boss戰，過幾分鐘當打左7場
我係由SR玩到最後SFR

搵個講返少少平衡評價都難
事實真係講唔出口有乜好野

扭蛋本身就係一個心癮

講真 BAMDIE 係PS3時期 機戰/高達入面
都久唔久有良心大作

來到PS4 , 除左2OG 同GUNDAM OPERATION
真係諗唔到有咩係幫得落

如果bandai佢重製第二至第四次機戰擺上apps store，就算佢將一集斬開兩隻game咁賣我都會買。

但依家呢D糞game ? 俾錢佢就真係對助長佢繼續出糞game

有人出過啲非抽蛋嘅 game 啦，
咪死得好慘，而家一張圖，就引到上億YEN 課金，
俾你點整GAME， switch 一隻game 300 ： 好貴，
寶5一張畫： 幾千蚊，算抵，
人類就係犯賤

我都係
打boss 抽唔到特效機，基本上可以放棄

重制就冇啦
版權好似都幾麻煩

希望重制係堅重制
依加所謂好多新作都係 舊作 換個SKIN 改少少就扮新野賣

資源重用越黎越離譜，dlc越來越多。
新出既game完成度越來越低，我真係懷疑下一集既gundam vs會得一部rx78用，其餘全部都係dlc

隻驚係香港課金榜排第4日本 49 台灣 76
代表咩

連登仔口裡說不囉

口裡說不，身體卻很誠實

應該香港要賠償多啲

最慘既係
其他驚既 DLC , 通常都係一個 絕大既更新
有新內容 真係對原本隻GAME既一個"擴充"
BAMDIE係機戰同高達同GEN既DLC
一係就係換個皮當SKIN賣, 一係就寫個劇本當電子小說賣
仆佢個街

佢肯重製PS到PS3既都會買呀 依家都重玩緊ALPHA

你話個dlc係有一個全新既故事，新既模式，係係本身隻game入面冇既就話啫。
俾完幾舊水買左隻game但隻game仲要係半成品，入面勁多野都係要課金買dlc先玩到，但果堆野明明本身就已經係隻game入面，得真係懷疑佢地會離譜到唔買dlc會爆唔到機

日本D驚頭200位都億億聲

想問下港版日版有無分別

睇返教學果10抽抽到SSR好似唔會送升金技果粒野?
後面卷抽果啲明明都有一粒

終於開返

送100石

同埋10抽

依家係咪首抽40抽+2ssr保底

250石 新手包應該買邊個好

十抽卷加一必中

我會揀中間

10抽卷中2SSR

100石留吓先

179277975
加好友啦

限時買左先

岩岩抽左20抽 中多左隻黑三一SSR 應唔應該再升埋佢 擺係sup度

都唔知有冇機會夠石買多個，冇石挖

係 加快進度可以打難啲嘅關卡 始終每日限定3場個新手包成個月 10卷等新pool(如果有)都唔遲

20抽0ssr必中出gn劍

巴杜拉V同惡魔人都好柒囉

新開角會唔會有維修賠償拎？

入得返game，抽完又喺出垃圾

試緊

我都中黑
評價網話ss喎
但係本身三一攻擊中間級數
宜家我ggg 三一 主角咁排

好過ggg好多

重複ssr有乜用

三一打break個傷先好好J
有人幫佢break再放必殺技就ok

係咪攞升駕駛員粒野

突擊高達ssr

可以突破招大

有，開波 40 抽

暫時試過 break左再放超必 打7千幾
仲多過我隻三日月ssr

真係中埋綾波

全部sr必中卡都唔中柒機係咪好好彩

ggg唔係ss啦咩

我講張圖

攻擊力幾多

R卡應該自食晒裝俾機
定送晒俾ssr食算？

個時好似得三千六

抽完咩柒都冇

20張卷乜都無
張SSR出想要既EVA 照玩算 唔想再刷

打哂4條線抽哂
初號機*2 nu*1 翔子support*1
想重玩

依加必2ssr+30張券好吸引

6,7ssr起手都得

抽哂 重唔重刷好

好差咩？

其實升勁一隻單飛係咪最易
我谷一部Z高達冇人打到佢

紅蓮係咪有得送SSR

暫時係，打3星同鎮壓戰都係一隻升盡帶3隻針對boss 弱點嘅去打

係味算係咁

鎮壓戰我7左了，全滅

我覺得翼覇迴避應該最高，不過抽唔中招技

鎮壓戰尾王25000血
目前強化太少 單挑沒咩可能

差五千血，佢回break

今次最細應該係惡魔人

佢唔同普通故事boss
break一回合就回復
要搵多一兩隻打先會穩

惡魔人唔係迴避特化喎，我升左幾野，運動性追唔到Z

我係打到佢一半血再搵幾部機信賴完再上 係有啲浪費bp 但起馬單挑都過到

我想問10抽劵同SSR劵今次唔用會唔會消失
依家UP緊個D都唔係好鍾意

抽曬咩都無，原來商店有得換必中SSR

竟然係咁

點樣升人？

抽左先啦 捱到轉咩

痴撚線 呢隻野好恐怖 嚇一嚇

咁都唔算單挑啦
講緊真係一部野行出去
依隻game好唔想人只玩一部機無雙
連必殺技次數都要限制 cls

200029700 加fd

落場500運動性，有翻打F嘅感覺

好有道理

個音量推到最低都係有聲

諗住睇下抽咩好望下個蛋池
幅射波動個卡蓮 搖都唔搖下呢隻乜機戰黎

有SSR劵都抽唔到紅蓮

唔抽冇引會del

248412603 求加

咁唔刷佢了

大家250石買扭蛋定零件強化套組？

諗多左喇
你覺得UP 你就會抽到咩

岩

2張

咁緊係，唔係點呃你抽ssr

10抽劵係你拎個刻150日內要用

其實刷下首抽都幾好
我地冇刷首抽打哂d關就冇野玩

加好友202331970

係，我係因為冇野玩先返去刷下

柒左，應該買中間果PACK

我都係反正之後d券97%都無sr 不如整個6,7srr ac 唔係之後就實後悔

唔係好明個機制
抽獨角獸，機師都有得升
但jeeg機師就冇

同埋一開始唔太明點攪同想做任，
有少少分散咁升啲機同技，
想由頭升過

係唔係教學果10抽
果10抽好似抽到SSR都無粒珠

牙貓刷首抽未

125826842 求追隨

我未見過一隻game係冇野追，直接棄

死ser？入game白畫面load唔到

似啦

咁都唔開係咪祭祖先開

刷緊反正有3部機 想刷男豬+srr技

假提問，真曬卡

刪得

絕對唔會課 冇野玩咁岩又抽到好多SSR先玩下

封測已經有屌過鬼

同封測既分別係多左駕駛員養成

送少左勁撚多石

玩機戰冇作品bgm

冇戰略要素 得刷刷刷

冇神高達爆金

精神全部鳩改

氣力完全唔知有咩用

得一招技真係好撚冇引

雖然唔係話資深

我五歲玩機戰玩到而家二十二歲

係機戰既角度黎睇呢隻絕對係垃圾

諗起用神高爆金之後再用石破天驚拳

加埋個個bgm

認真今次仲衰過30年前game boy版

神高呢啲一定呃課金

咁樣玩唔玩得？

唔得

好撚可惡

尊尼煩到

佢del9左

30抽又係一個SSR 都無

on9 game del左啦屌

屌丫 俾我啦仆街

我就係刷緊呢個

據點簡體

.Gun

遲下出新專卡係連BGM既,攪掂

傻的嗎

區域2 Boss
一個20000 一個40000

中文版黎
如果唔係我要左了

幾時出埋女豬腳

日文嚟 唔止呢到 有啲地方重係日文字

GO得啦,2招SSR就OK

岩岩抽完教學送果30抽 禁next禁到想del
怒屌既評價睇左好多
想問有無可以一玩/一贊既地方

比250石買咪有SSR票,點解要抽

用送既票券抽

今日重新刷過，即開

你地放parts會落加75果d R?

去商店度買又有10連
好後悔單抽左幾下

警世 垃圾驚

R 可以食自己食到加百幾 可以頂住先

惡魔人 癈

同你差唔多情況隨便打左2個鐘del左驚

sMax2xFPCns8x
111111

175349848

加個好友，得閒交流下

新開左個抽哂有exia 獨角獸 天空劍V 零波 惡魔人條女
決定重玩

屌你正呀喂

改造關卡3要大約咩能力先夠打

日服516433195加fd做日任
SSR卷中咗切腹大劍

有巴打拎左

有冇老友仲刷緊?

重有 250 換唔換強化組合好
定射落海

行一步hang一次機做乜撚

冇得升機仲有乜可以打？

刷好AC之後完全無意欲想玩

全Max c l s

加好友 264891931

我意思係，係咪要慢慢打鎚

除左extra刷槌都唔知有咩做
鎮壓戰都唔夠打

有無得將日版ac過去港版度
係日版刷完ac先知有港版

好似有人試過不能互通

又咁講 佢成百三日俾你打
宜家玩左兩日姐 刷料先囉

世界四第七話 bug撚左？

日服109823214加fd做日任

刷關又係煩

係咁auto刷錘
好難跌sr

Hard嘅兩星關，幾好刷

有無人三星到第二戰 求教學

怪怪地，近一百卷抽冇中過SSR

真 無ssr殺唔到

係咪我理解錯 佢要擊倒 但低過40%血佢就閃人 仲要用限定機擊退

咪40%血前開技秒佢
npc機得唔得就冇試
自己練高隻R應該夠掛

呢隻個命中回避玩到令人懷疑人生投錯胎...

GGG 獨角 EVA 仲想抽咩

111954467
加好友長掛黑三一

點先玩到 event 個關

加好友219392872

而家重刷係咪有維護獎勵

有～總共40抽+兩張SSR卷

屌難升到爆
啲R以下部件食左佢定點？

幾十抽嘅券咪得d垃圾

ok thankyou

完全冇方向，全部打到Hard第三關，冇新野打

等每日打強化，又冇活動

282247231
加好友長掛黑三一

唔緊要架
隻game係得 NEXT / SKIP / AUTO 呢3粒制要襟

192113223
加左你

呢度玩中文版多？

想學夢戰 但仲做得柒撚過大6人整 係咩玩法

個系統好差

要farm經驗值應該farm邊關好d

打hard可以auto到既關就ok
我打hard第一關

Hard關要隻主力破到盾就得

捱唔過教學就DEL 左
長到當人弱智
浪費生命 睇到眼火爆

攻擊要上到幾多先夠破？

要克弱點

144445138
互加好友

256749434

長期掛翼霸，請加我

已加，我係部Zeta
多d幫襯

中左昆霸 激勵哥同卡蓮 但係隻game人物特技同冇冇分別 都唔知分咁多機同人做乜柒

另外個十連戰鬥系統又係on9 迴防就要計過
即係逼尻人攻擊 auto ai又係低能

好低防

192113223
求加

隻game又幾好 必殺位裝其他卡都得 唔限死跟機

Thanks已加
C hing好勁3000 幾攻

裝其他機會放咩技

要個被動only？

我未刷到丫遊戲王

161280134
用緊arx-7

係冇招必殺 但張卡有數值可以加

332562919

求加朋友

有冇人同我一樣on99咁洗緊區域戰既100回避

求追隨者
297457465

我等有能力打曬先
卡3

求加好友 256290430

區域戰死左有得再來？

你可能係第1個comment讚隻game

我放棄左
玩番自己ac算重刷左幾次
120抽2ssr 非洲人不要想太多 繼續玩算

到底招定人重要啲？

求加好友: 145371088
利申:休閒玩家

手機game又無限體 又送機
算係咁啦 但睇落打到後面冇必殺卡過唔到

招招招 你唔會安個人黎做main

114944131

Hea玩 75lv紅蓮

一諗到佢岀新機然後無石抽就有小小唔想玩

機體爆左就冇得番生
放棄任務會即刻結算分數，3000分就90粒，低過好似10粒？
再入就第一關打起，分數重計

俾人 nerd 到
打條毛

屌好似較低左SSR率

打鎮壓戰記得裝返d技，預設係空身上陣的

隻game 最好我覺得係故事同原創故事啲音樂

屌 唔怪得

我只出一部高達

開局40抽 兼250石買張必中
SSR黎講 都算垃圾？

巴杜拉V同平時機戰一樣, 好屎

我都中 2個唔知乜水2打6

呢個點？

199249128
求高攻好友

蒼之流星好野來, 不過同昆霸一樣係好早果D作品, 機戰超少出冇人識

力士拿

2粒體用黎拎2據點 、5000傷、30回避=90粒晶

Zeta單挑嬴到尊尼

Ok啦呢個 唔要比我

過到區1 係我太廢定你地機升爆哂

我全部資源谷一部, 運動性600, 人地打我唔到我打到人, 加埋隻boss剛好射得穿

對上一次已經係J出過

係咪個個都重刷緊

日服 116230023
add fd

冇乜玩手機驚
但係派石派得咁孤寒點睇都好大問題
就算唔好攞佢同正統機戰作品比

邊個好d想重刷

我地先要知道邊D機比較勁

肯定係上面果個啦

技黎講邊個好 認真

黑三一高攻大大力
獨角獸迴都ok高 而且50%先制
但你下面果個應該連通關d券都抽埋
上面仲有機會

下面未打夠250粒星抽 打埋抽完再決定？

好肝

咁你玩翻下面啦
獨角獸都ok

好hea咁玩

隻惡魔人係咩作品黎 點解機戰會有佢份

Hard即係咩關

你睇唔出係永井豪咩?

大家估呢game 捱到幾耐？

兩個星期比多佢

升人D書超難跌

我分唔清 我玩緊G GEN 定機戰

想問下首刷有無咩推薦
無刷首刷 見中不魔人同獨角獸ssr就開左
啲資源又放曬去魔人到 覺得隻魔人好廢想重玩
同想問下原創機係咪優先升？
我見故事mode成日都有佢出場

主角

我見日本攻略網評價好似唔錯

係咪應該棄惡魔人
屌 一開始升左佢機體 曬料

一早話左惡魔人癈架喇

唉 琴日無諗咁多

133526863
求好友

??????

我想知點睇隻野勁定廢

打下故事 你就知

魔人係兩頭唔到岸咁, 避又唔夠屈

瞄準先係世界級

仲有10抽卷未用 想換其他多主角機

刷完首抽就冇野玩

嘩 歐撚到

131548656
岩岩新玩 求加求加

加了

打晒世界 無野玩
免費抽all 垃圾

玩活動拎SSR古鐵

打唔過

我雙信賴格硬過到

只係區一 唔好誤會

突破既材料係點
是但一樣野升到max lv?

我未打
宜家升左4隻機係第三個
d裝平均50lv 過唔過到
btw邊幾隻有信賴

突破你升爆1件parts之後就會開 分SR突破 SSR突破材料
5件SR突破 可以突1件SSR parts Hard難度完成星數送嘅SR碎片
10碎可以合成1件SR突破

抽到d女人有信賴用
我75lv改爆第一欄先勉強過到
佢放大果陣你搵d卒機硬食左佢

不過佢係SS應該有加成

一定要升迴避高既機

機體嘅話好似得重高有信賴 而且又係鐳射 打區1 fit晒

送既女主,惡魔人條女

岩岩搵到,鎮壓5萬換1件

我刷緊區1, 區2應該唔使試

唔敢打區2 你有冇試下

木蘭號都有

我得beam, 區2完全冇得打啦

Lv30 都過到

所以打Hard難度換齊5粒SR料嚟突SSR比較實際

Hard難度, 搵自己岩打既關係咁肝

要浸幾個星期升機體先谷得起能力
但都係講緊升1部

有冇人掛beam機, 我刷緊hard差一部beam機

改造係最需要時間去整 每日得3場肝唔到強化同駕駛都可以不斷刷

好正 玩機戰og個時最鐘意用

駕駛點刷

呢部個SSR有排先有

個活動去到12月中 唔知邊個時間點先換到古鐵招SSR家下得部機

抽哂送個卷同石，想問問開得局未？

屌你

再刷過喇

我都係一路電腦吹水手機刷auto

好似可以開局？

首抽指南
愛>n隻機械人樣既SSR>機械人樣既SSR+角色SSR之類

冇咩特別打到最高咪最高
佢有劵送,但唔用住,每日3場睇下情況

v高達係咪打4格遠, 咁屈既?

第一次1000乜鳩點
仲有14次

1 2技都係打4格

命中突化型有幾隻都係呢類狙擊型 FMP 同埋lockon

佢可以屈好多關

no la... 最少都4部機ssr

6部先得

你唔要的俾我ok?

無特別有愛既話 升邊部最好？

咁我真係覺得4格勁喎, 屈火力

痴撚線

其實加好友有咩用??

可以用好友機做第4個位打 俾好友每用一次嘅話會送唔同程度嘅垃圾

所以上面話咩最少4部 唔掂喇
人地出到五部喇

第三關已經過唔到
係咪要改爆攻擊

294806574 求好友
未見到巴力唔會停

5 部好少咋，如果抽晒兩張必中SSR，

但係無囡囡支援
升邊部好？ 紅蓮？ Zeta?

你望真D Lv1 黎
首抽出6部都得喇

z啦, 我用佢屈緊

用特性機break完
先放必殺

區1真係冇主力鐳射機 可以帶平民鐳射重高(回血+頂到下) / Lockon(命中特化型 + 4格狙瘋狂風箏boss)

利申一隻SSR鐳射都冇 區1好煩

區2 過完第一關 爆晒兩部主力機

咁都係刷返區1好 區2係咪都係一樣獎勵

唔係

有冇評級個網睇睇？

4格風箏好重要, 呢隻game回血手段好少好少, 唔扣血扣到人

棄game 睇化左我想要古鐵既話開gba都有
刷黎唔知做乜

區2 惡魔人啲敵人好好閃睇嚟起馬至少一個禮拜先清到區2

一隻boss 2000 一隻40000

20000 40000

仲有區域二 過晒係送十石 無碎片

要到區域五 先再有碎片送

過到區5 就有古鐵SSR技好漫長 佢如果期間唔開其他活動 就要係鎮壓戰磨足幾個月

Del 驚 保平安

有冇興趣交換?

有興趣交換嗎？

啱啱打完第1個boss 我見到希望咁啱我啲主力全部打擊斬擊

佢d hp係每個區都重置?

你出擊完點都會回架啦 係出擊中途點都唔會姐

成個區域打晒先會回

信賴除咗科之外重有沙也加 差啲唔記得咗佢

有無人要 想重刷隻主角機玩

想要刷左成日都冇勇者王

Hy2DeLdureJeT
123456

刷左兩日都刷唔到自己

有伴一齊刷

入唔到 係咪比人拎左

哎屌 sorry 唔記得加密 我自己都入唔返
應該有人拎左

我入得太慢

好波 關鍵一下95%同我MISS撚左

屌你老母我打機戰咁耐 95%都唔知十場會唔會MISS一次

我見冇加密拎左黎參觀下

區2 隻40000血血多真係唔係問題 問題係成個區2啲怪都好閃得 尤其boss

入到了 終於有勇者王玩下 好感動

巴打起左手？定仲刷緊

刷下鎚再打

刷緊
想刷到自己加千鳥
暫時最好係呢個

已經滿咗兩件ssr 但命中重差得遠 等每日3場改造

都唔錯 不過你對自己有愛

認真試完, SSR 既副裝同R既副裝唔係差得好多

正路，放Sub 數值得Main嘅15% 有時倒不如放啲R 食爆自己 升被動

SSR嘅人有寫發動人，咁個特性發唔發動到？

例如佢，寫住惡魔人，咁我裝佢落其他機度，仲發唔發到特效

你講Main 同Sub?我裝咗呢件係巴巴到 巴巴每次普攻打落去下面都有行細字(+20% 傷) 除咗專屬動畫會唔同之外暫時唔太清楚有冇分別

想問
巴巴托斯值得投資嗎？

地形右邊個細字

裝係其他到都會發動到Main 你將呢個裝係惡魔人到只係動畫會唔同

初號機真係好慢

睇愛啦 我覺得係5個屬(打擊/斬擊/鐳射/特殊/實彈)都要練隻主力
巴巴我用嚟做打擊主力幾唔錯 三明又自帶直覺機體類型又係攻擊特化型

明明係實彈 但手短腳短 連機體類型都係平衡型廢廢地

攻防都高
但係體型L變左全世界打完哂先到佢郁

攻擊特化型打唔到卒，扣血太多

因為抽到佢ssr 所以先all in
希望有作用
Btw,佢射程唔多掂

惡魔人又冇你地講咁差
行四格，必殺都算勁
而且可以清卒

有無巴打有主角機首抽可以益下我

惡魔人個問題我覺得係Size SS 但類型係攻擊&閃避型 而唔係好似電池咁閃特化 唔上唔落新手未練咁用應該好辛苦 後期就再睇睇

刷左成晚終於改到主角圖出黎
我開局算

巴打你其他都唔差喎

所以開局啦 再刷落去會死 岩岩刷刷下訓著左 唔係有今日維修d券 都唔知要抽幾耐先咁多抽

希望巴打們加我好友

289441285
中文好友+++

留個名先，同問中同1個world唔同角色嘅技開場會唔會易打啲？我見中幾隻ssr/sr 都係world2

咩唔差 簡直係神抽啦

夢幻組合 主角 ggg 巴巴 u

extra刷材料刷邊個世界好

推

刷左兩日乜都冇

一次刷返兩個GGG ACC

邊個開波好D呀巴打？

AIRSTRIKE得唔得

革命機會故事做咩鬼

我會揀第1個
如果巴打有其中一個唔要可以俾我嗎?

其實霸地戰d機係咪剩係可以用一次
咁咪要升起碼6部機去打6round

4部唔死直通都得

有排打

屌原來我做左on9仔

187391931 求加好友

霸地戰卡第三關 係咪應該重刷

有無分日版同台版？

除咗zeta招SSR 其他都唔好用， 準備今晚重刷

第三區定第一區第三關？
1-3嘅話個boss怕打擊，搵隻有打擊屬性嘅練少少黎break佢，一break咗你zeta應該幾下就搞掂

好呀點比你？

呢招其實算唔算廢？

加得好少

TG 傾?

開服第三日仲未刷到....

重唔重刷好？

宗介同膠佳架 好ok了

呢個起手得唔得？想玩EXIA

黑三一男主勁嘢

果個切腹係咩嚟？

革命機火人想要

未就係革命機絕招切腹大劍

呢個點睇 本身鐘意高達系 原先個帳有Nu, strike 同女主角3SSR
但呢個4SSR 應該點揀

大家啱用就加啦 284162490

希望求到其他大腿，打extra後期好吃力

咁多負評都有咁多人玩？

我陣間dl下先

真fans應該唔會鐘意
但我覺得ok
無限體可以刷野

有冇人知點升第二招精神?

其實隻game有個好處
就係省電
岩哂發夢果陣玩
Btw 加加好友先
179277975

呢隻game命中率真係好鳩
成8X9X命中都可以連miss幾下

有愛自取，先到先得

屌笨大老母
還番d寶珠比我未

想問下D 角色SSR明明寫住有某招精神
但裝左之後用哥時無多左哥招精神既?

可唔可幫我睇下

精神slot未升得一格，要係駕駛員個度轉

高達系得巴巴同exia用得
nu同zeta拓荒拓死你

有波羅五號+主角直接開啦

想問係咪應該谷死一部 ，升主角機先？
另一部就升波羅五號？

令我諗起之前玩過隻曹操傳，啲命中又係咁憨鳩

但曹操傳過癮啲喎

主角先就安全牌又勁
成日俾人強制出擊

波羅五號SSR目前唯一直接+15%攻既強力超級系

World234都係auto唔駛望就過
但係world1唔得 兩隻脆皮衝出去送死

world1 d惡魔仔
運氣差起上黎auto
俾佢地搞搞下會死人

想換有卡蓮或黑三一嘅ac

冇左想玩NU

部野唔係一路叫開V型電磁俠架咩?

依家分身刷緊，睇下刷到乜再share

用錯左台灣名

會唔會有卡蓮刷到部機冇電

唔該巴打

隻game大家點睇
我覺得未去到秒del掛

無知一問，拓荒點解？

唔要比是但一個我

部機故事尾段先加入
你抽到招SSR技無機用
前期要靠堆R,SR推劇情咁囉

部nu 好屎, 招SSR 得165%, 打boss R 痕咁

拓荒曜日RJ
普攻想打上3000已經係奇蹟咁款
必殺技得打個5000左右
拖長哂成個戰鬥

咩係nu同exia

00主角=exia
nu=阿寶

但係佢有4格
搵隻做肉盾係前面，佢係後排射完全唔使扣血

第四世界真係要切腹大劍先斬得爆架野
CLS公司

nu係狙擊機黎
打4格 人地還唔到拖咁打人
主練第一部nu=自廢武功自虐玩法

隻野低過2000血會撤退
自己慢慢計
我沒用都過左

升左獨角獸 黑三一 紅蓮 宗介
nu要拉打 auto用途不大
而且冇咁多素材去改機

打四格屈手長

我有切腹大劍
一野就斬爆左

然後我岩岩完250任抽到切腹大劍

nu4射程好勁喎 eva就真係廢到核裂 慢 手短腳短 唔高攻 唔高避 唔高防

我都啱啱250
中惡魔人

依加ggg 同exia 打前, 鋼鐵吉克同nu 打後

或者巴打可以tg 引繼碼同密碼俾我都可以的

加速一掟上去咪得囉

請問有巴巴托司、梅拉弗汀同V高達SSR，係唔係先升爆巴巴托司？

想問大家堅持玩落去既原因係咩
ssr 3%
過關送2石
一次得4部機用
0育成強化連打第一關強化關都好勉強
沒bgm

我尋晚抽左成5-6粒鐘 中間出過次但自己手快快del左

有冇巴打刷到勇者王唔要？

差一張卷十連
關卡10任務又冇咁快 點攞多張

重點係隻主角機ssr 勁得黎又難抽到仆街

隻game有無pvp元素

其實裝備姐 係無左必殺
你可以用第張ssr裝上去繼續玩主角機

重點係ssr主角招技勁丫麻

我有個得ggg同z
有無興趣？

有啊

Tg?

dllm77

依個真 仲有埋主角 又型左

無

無課hea 玩
想像唔到有人會課
即係隻驚好快會執

即係都係抽蛋抽装備同升級
解世界任拎機
event任拎強化配件
遊戲設計都幾簡單

眼鏡鬥犬好唔好用 平時機戰一定唔用
招技攻略網話a-s

平一半我都會課少少
宜家 不了

畫面同設計都幾頹
迫人課金同人鬥pvp都無

咩任拎
強化關 一日限你三次

日服add

有啊
打唔掂卡關 可能有人會走去課SSR 架

如果佢佛心少少有得抽下機我都會留, 而家根本就抽唔到SSR

最慘既係抽中d ssr
部機要係2星關先拎到
唔強化改造既話1星後期d 都會輸

extra=困難版？

Added

點會啊
好易過咋wo

拎任部主角機都夠過喇

強化機體 應該強化邊樣先 ? HP?

鎮壓戰 先係 大佬
EXTRA 小兒科

有無人要 攞去

紅蓮二式，惡魔人果D真係中一下就死咁

++

巴打又重刷?

事前十抽中到ssr
之後四五次十抽都係乜都冇
如果冇必中卷真係玩條毛

等緊玩eva 仲未爆完世界一

打人地扣7至800
人地打你有時過千
我抽中紅蓮，所以係同一個世界係咁衝
後面d 一星關如果鳩打真係會死

係

初頭真係用唔落 未改爆根本避唔到

玩完world 4之後淨係想講

鐵血同革命機幾時入真機戰
好想要改寫結局ver

改機果D PARTS好難打

請問邊度可以刷到升技lv個d鎚仔？

屌 鐵血第2季真係咁多套高達入面唯一一套無翻睇

係D關入面, 一關一兩支咁

extra刷好d，剩係會跌鎚仔，有機會跌4星鎚

暫時最鍾意用鐵甲萬能俠ssr
改爆頭5格之後 打3星關都只係扣1000內

係世界2第2關刷極都係實彈零件但係一部實彈ssr都冇

仲有D SR
咪拎埋先打

求好友

惡魔人 癈架wo

我有改呀, 冇其他都要用, V電磁仲廢過佢

已經拎左，沒所講lu
不過拎前果幾關沒開auto
會死
係要諗下點過

指令任務一路做落去會唔會有必中卷

我咁少SSR都冇重刷

我仲少過你

v電池 好似係攻防 裝到主角條女嫁喎 食曬4%攻防應該唔會太差。

無人同我一樣係咁斷線

extra有無話刷邊個世界最好？

琴晚斷到而家

有 死埋ser了

又維

有興趣就黎

玩緊wor

岩囉 希望食完飯返來可玩

又維乜鬼呀
刷到興起先黎維護

又收皮

次次都食飯黎維

今晚首抽又多幾多

無傷過駕駛員2星 係咪可以試3星
佢d次數輸都扣唔敢亂試

仲開左2倍物品冇耐....

維

一張必中好過五個十抽

洗唔洗重刷 已經買咗250石十抽包
個3隻ssr機咩評價

呢d唔用住啦重係咁前既關

d石難拎到呢

屌佢個閪⋯ 食完飯正想玩就維護

除非有愛,否則都係投胎

唔係難拎，係冇石可以拎

想問下，係要中晒「攻防type」先有效果
定係 攻擊 or 防禦 都係效果？

頂 又維護
未整好隻Game就唔好出啦

下下都中垃圾

佢有寫 應該其他type就2.5% 攻防type就4%

要中哂
例如主角機或者古鐵
其他人食得頭個一半

一關得2石，仲要每關打2小關

屌 down緊個資料包 佢就維護 又要再down過

應該刷咩機起手

根據新式正傳機戰咁多作

超級系都會好過真實系

好

我用左佢開局，同埋初號機...應否重玩

\
參考下

主升一隻超級系
然後一隻光束屬性既

如果唔係個古鐵活動連區域一都打唔到

有勇者王，可以開局

輔助角色寫住可能發動機體係咩意思？ 即係擺落去果部機度輔助會有額外加乘？？

支援畫面 純打丁用

不過專用既
放sub個效果一定100%fit

光束屬性 求其搵兩部BREAK 就得

無講維到幾時

重高 有信賴精神好用

就到拎十抽或到拎SSR卷未?

唔好UP 惡魔人 就得

又維?

惡魔人行得遠打得遠 無想像中咁差

維護到9 月10日

而家刷首抽 用250石買第一個禮包 加埋有10+30抽加兩張5星

好似得ggg勁，其他係唔係廢物？

命中率垃圾果下勁

行得遠無用

不嬲都係引人埋黎圍毆架喇

但惡魔人精神係下一擊無視裝甲直接扣血

都要命中先得架

打唔中有西用咩

升得咁雜用GGG都廢

又維乜撚呀屌......

改機素材點先打到返黎呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要入到Game先

三星關佢咁既體質中兩下就死
30-40%比人打中
一中左你就唔駛再行埋去打

仲要體形SS一定行先
行完就比人圍到仆街
隨時第二部都未郁到佢已經比人打死左

佢地係都唔信廢

唔升佢我得番部V電, 又係唔勁

比我都不願相信啦
幾難得抽到張SSR
但係竟然咁撚樣衰 仲要係生身 都算啦
依加仲要比你班友話廢
我真係寧願自我收皮先

利申 中左惡魔人 仲要中埋佢條女呀仆街

當加能力唔錯
條女又有信賴

成手R卡點處理
食又冇味
自食晒裝落去打鎮壓？好似都幫唔到幾多
最多幫手破break

乜都假，樣衰真係死罪

你邊隻V先
超力電磁俠
V型電磁俠

前者真係渣左d
後者沒可能廢
張SSR直接boost 15%攻打咩都大力過人

屌佢老味食完飯想打兩鋪都唔得

要送100石 加十抽

健一果部真係好勁, 5改加防bonus, 又硬又痛

日撚日都係維護
新game乜柒活動都冇
不如你話宜家公測算啦屌

整個自選俾人課好過啦
限買一次就ok

惡魔人，紅蓮，exia，萬能俠，黑三一

應該練邊幾隻？

紅蓮 黑三一

個人建議 萬能俠同黑三一

全部都勁
除左垃圾惡魔人

紅蓮 三一 萬能俠

都要睇幾錢架
過二百都不了

149964962 加好友

唔會有
俾你咁易拎到部愛機
點引人課抽野啊

雖然都係無人課

第一日就有人唔怕死課左啦

首先
台仔一定有人課

喂巴打, 我岩呀

R卡 sub加攻擊力也仲好用

bandai先唔驚 直線升緊

隔離gundam breaker又係
一出新pool成班係度真香

頭10抽是咪一定冇ssr

非常感謝您平時對『超級機器人大戰DD』的支持。
關於在以下時間所進行的緊急維護，因維護延長造成各位玩家的不便，非常抱歉。

2019年8月22日 13:00 〜 2019年8月22日 17:00

於該維護中，已進行下列對應。

・已修正在特定的條件下消耗D水晶時會發生連線錯誤並強制返回標題畫面的問題
※發生連線錯誤時並不會消耗D水晶

為對8/21的緊急維護以及8/22的維護造成各位玩家的不便表示歉意，將於8/22的維護結束後，發送以下道具作為補償。

・D水晶×100個
・扭蛋券×10張

成個下午又唔駛玩

望下日期先

昨天的事了
今天又賠過

琴日架
但今日先出公告

首抽60下

今次至少又4個鐘

首抽有50抽加兩必中五星 仲有100石淨
成手廢機個啲真係再刷首抽好過。

今次連公告都冇嘅喂

分分鐘今日都一樣啦

Server又維護，仲要每次食飯時間先維護

咁簡單既驚都要維護

Eva好撚廢 認真 最慢咁濟

我又未開始玩.....

仲

巴打可唔可以借你隻革命機去打第七關個第三個條件普通招唔夠做

咁咪好
又有得繼續刷
6部SSR 開局不是夢

紅蓮真係好撚勁又快打得又遠 最緊要係咩？係卡蓮UI好撚好丁但尋日維護送石忍唔到手又再刷過

今日再派石都唔再刷首抽 再抽我斬手指

阿寶 尤加美果d點樣

Allin主角機

其實抽技緊要d 定係機師放sub

新人類 不嬲 唔同層次的

又送多10抽，又要返去首抽地獄輪迴

阿寶風箏王 Eva係廢但如果抽到平衡型2SSR支援 HP同傷害都會加至少10%如果冇平衡SSR支援 就不了 加美尤運動性好高幾閃得 但普攻同技都係鐳射 嫌佢唔夠全面打弱點

技放main/sub都得
人放main就會無必殺，就算被動幾勁都差好遠，係多招精神不過前期你都剩係可以放一招

阿寶都仲話可以後期手控安全位射4
反而係zeta普通到

兩三部勁機 好過成手56部廢機
如果可以中埋勁機相同type sub就更加好

唔搵人 頂住前面 點安全放射啊
用Z俾人圍毆 狂閃 阿寶企後面射到不要不要的

紅連真係咁勁咩 有冇機識補血 殘血即刻變垃圾

用模擬器刷佐成晚料
升爆3件SSR零件
然後入強化3關都係兩下死

補血 : 科 / 沙也加 / 某幾隻SSR支援人

正，又有十抽。首抽增至50抽

又維謢.....

支援角有d都勁
例如XX屬性上升15%
白值仲要高過必殺卡

暫時唯一回血手段應該係信賴精神
好多ssr人物插件有
駕駛員/機體天生有嘅就得重高達/木蘭號

但中同機都係sub加野 有特別效果咩？

已經玩到？

但係個d技能要放main slot先生效到
放完得返招普攻上升15%....

甲兒同豹馬係咪廢野來

問題係有其他迴避機勁過zeta
招技又細力
拖太耐敵人氣力高會反殺
等大劍or突撃救

拎黎打既咩
拎黎丁架咋ma

就係呢個問題 變到得招普攻

補血招會唔會ssr

我都有用甲兒 可以硬淨到放上去輕鬆清卒仔豹馬不了

突爆五格 加運動性
仲有其他三部機打wo

？

唔撚係啊

甲兒SSR 係防+10% 同反擊+10%傷 算係幾打得

搵隻天使 射4格仲屈啦

22號

咁人地衝埋黎打 點啊
唔晒搵人上前頂咩
你下下一擊射死對面咩
後面兩三星關 呢

主角下比人扣10
普攻已經打人2000
甲兒同豹馬就同敵人換血 互扣幾百

搵隻坦上去頂 淨係防 有冇得諗

主角機 好勁

打中咁咪加對面氣力
同埋唔打返人會斷chain

點解auto自己機行完唔打人唔會斷連
但係手動又會

以為九月中先出

你未練其他兩隻姐 甲兒防禦特化 精神又有40% 減傷

始終防高優勢高太多 可以硬打
今日打曜日行入去
敵人五百幾照準值 迴避系完全俾人剋死
自己升左部女主要就著去打

又係你巴打

女主係咪個大波妹

係
我d迴type比人打到不要不要 仲想打齊3*

哇屌重刷好過

粉毛

玩得未

係咪一定要順次序行動?

玩世1已經有暗示

星期二玩得

點解主角機可以裝2個精神其他唔得，好撚唔公平

放佢去副裝備出招動畫都有野睇

因為教學果陣幫你升左1級精神

唔係lv3開格咩

得個兩張SSR（惡魔人同jeeg)想頭再刷過

Amazon個server收左皮，唔關Bamdie事

想問下巴打有邊d機係比較防高d,

咁我刷首抽就計番邊d值得留

萬能俠

但中文都用東京AWS 但分開ser
真係好

其他機而家未可以開得住，打唔到個材料

係咪抽到萬能俠ssr可以開局

開局定投胎？

巴打如果重刷可以俾呢個我嗎

最好就主角機加黑三一

睇愛先啦 始終打擊屬上面有膠佳架呢部攻擊力最高嘅機

抽咗2次250都係得保底ssr有1張ssr

請問依家刷到邊機部機開局比較好?

個人覺得都應該開～有主角機，初號機同V雖然綜合大家講，前者有D高不成低不就，後者必殺技好弱，但正常你都無能力升超過一部機，都係主升主角，初號機有愛就得，V剩係用o黎遠射都幾好~

萬能俠必殺好似係特殊黎，得普攻係打擊

你刷左幾多次先有晒2部

睇愛先 如果博愛就睇屬性
佢有5個屬性 你當平時啲驚火,水屬咁 5種都有SSR就最好
呢個可以參考下 最主要係Main被動數值靚

刷唔撚到

GGG，V字斬，巴巴，黑三一，卡蓮，鋼鐵
高傷六武眾

咩話 冇光束屬性？
係阿 冇隻高攻牙

巴打加油 首抽靚好過課金

EVA同nu個問題係有覺醒同魂
所以必殺技唔會比咁高傷佢

其實初號機真係唔差
係行得慢同手短之外

主線基本上咩機有ssr都會過到，最多都係打得小心d唔好開auto/攞唔齊3星
暫時最難打嘅關應該係鎮壓戰（攞古鐵）
區域1嘅2個boss一個弱打擊一個弱鐳射
唔攞啱屬性break佢基本上打唔過（除非戰力高超多）
咁樣睇嘅話開局最開心應該係1打擊ssr加1鐳射ssr
好似勇者王+突擊咁，主線又好快解到呢兩部

滑腔炮係咪即是巴巴托斯?

個表點解會係s級技?

辣殺驚

個表係睇Main 被動效果嚟分S,A,B 所以參考下就好 巴巴個SSR加攻又降防 自己又係攻擊特化 初期配直擊幾暴力招技射程又係攻擊型少有嘅1~3

雖然我個ac抽得柒得3隻ssr 但我中既係ggg v斬同突擊

3隻都勁野,你就好了

我想問主角招大技算係實彈定鐳射

但我一開始唔知250石有pack買 就咁射撚左落海

Aws出事笨大會唔會唔補償

過多兩日咪又買得囉 反正日日維 日日送

佢公告有寫會補償 但補幾多係問題 可能1石